瞓醒又要出賣自己嘅靈魂 自尊同埋肉體返工

I love work

屌眨下眼又要訓

我嘅訴求就係翻工